突發 電子雞 遙夜多圖流出 P前P後嘅樣

遙夜

首先再次多謝各位嘅關心
知道嚟緊會有一個法例
咁當然 法律係管住喺香港嘅市民
我亦都支持大家 奉公守法
但係而家暫時都仲未係立法
所以各位可以放心少少

我哋都會繼續追擊電子雞
立法後 群組所有內容都係不變
都係追擊電子雞為主
因為我人不在港

所以大家可以放心
我哋絕對唔會放過任何電子雞

希望大家唔好比電子雞開心到
如果冇人再去追擊
咁佢哋一定會越嚟越猖狂
你哋每一個人都對呢件事好重要

大家一齊加油

歡迎各位爆料爆相
全力一齊打擊電子雞
有你嘅付出 成功機會更加大👌🤞🏻

@sharehkhooker

嘩屌呢件聽都未聽過

如果你哋見到頻道係咁嘅情況
你哋可以做呢個動作。然後就可以解決到呢件事

由於而家群組變咗18+色情群組

如果想解鎖嘅話就要跟返以下步驟
1. Download Telegram
2.喺你嘅瀏覽器入邊search

3.輸入返你Telegram嘅電話號碼
4.驗證碼會send咗去你Telegram嘅帳戶嗰度
5.將你個驗證碼打返去個網站入面
6.你就會登入咗網頁版嘅Telegram
7.左上角你會見到設置 setting
8.然後選擇show sensitive con
9.選擇禁用過濾
10.你就可以睇到所有18加以上嘅群組
11.繼續宣傳群組打擊電子雞

最尾嗰張

主要打擊電子雞流出頻道

只係討論電子雞既群組

後備群組

成個男人咁 好意思叫人俾錢買佢相

呢張相
你話係20年前台灣武俠RPG嘅女角我都信

依件係咪電子鴨黎

推

潮撐樓主

p唔p都係咁
轉行啦屌

仆街,我以為頭嗰批係未P

我都係
搵咗咁耐啲 p 圖相去咗邊

個樣好怪
但又講唔出點樣怪

唐氏樣+石頭波

上網選擇左show sensitive con，電話都唔得

p到咁
我有興趣識個ps師
ps師叫咩名？

樓豬幻想梗佢仲有賣patreon

P到個樣咁怪

唐氏雞

個權骨要整先會好睇
原本個樣真係送既先會屌 矇頭入閘

嘩屌，見到真身嚇親

呢件？

p前p後都係咁撚柒。。。

個頭好似deepfake整咁

哇

P圖前個大媽你邊位

可以點追擊

睇頭嗰啲仲想讚佢大波又好肉，

再睇埋後尾幾張，我真係屌，

不過係講粗口嗰隻屌

咪撚再幫d電子雞係連登免費宣傳啦屌你老母，要j自己匿埋係屋企j啦

咁撚樣都賣到相！？
老實講日本個p圖電單車大叔p完仲靚女過依件

見到咁樣仲j得落我諗應該無野阻止到

樓豬同樓豬信徒話冇可能係宣傳呀
佢地明明同邪惡作戰梗
一定係啲女自己俾錢自己扮有人買

電子豬

係唔係男人黎?

唔講以為條友課畀av女優

Lm

有無人想睇佢中學d相

嘩核毒

腳趾好核特

Hello我見到你真係開心
又要問你一次
請問你支唔支持追擊電子雞？
因為每次都見到你講支持
但係做嘅嘢又好似 相反
如果你真係支持我哋就係同路人
各有各做百花齊放打擊電子雞

所以呢？原來之前佢無人買？
而家先叫有？定係你係佢本人？
你想講我知而家你嘅收入更加多？

冇跟開
個法律其實係做咩
唔比人賣相
定唔比人將要錢買的相周圍發放
定點

想睇

多謝你歡迎我
我好關心你妄想症情況

但係點解你唔正面回覆我
究竟你係支持定係反對打擊電子雞
如果你真係支持我哋就係同路人
各有各做百花齊放打擊電子雞

你幻想呢件收皮
講到似層層仲叫人睇佢ig
睇完發現係你扭曲事實想呃人爆推 就話係曲線
上個女伏cafe又講啲唔講啲 想引人爆推
今次呢件肥豬終於係俾你收咗皮嘅電子雞 又貼番出嚟
收皮又唔得
有人買又唔得
扮咩要改善風氣 只係想世界跟你幻想行

之前咪答咗你囉
你悶唔悶㗎 次次都遊花園
送張男神俾你

笑撚到我

嘩屌豬閪都值錢

主要防偷拍
其中有條係關於post相
就算條女之前係自願影都好
未經同意發放條女既私密照會犯刑事
私密照點定義唔清楚,唔知係咪要見gap先叫私密
有機會係未經同意周圍放半裸/露肉意淫相
之後如果當事人報警應該就會即受理

做得好

成班匡智仔

而家好多海外手足,搵人代出唔難
同埋你用tg，虛擬電話註冊，定期轉電話
只要唔好自爆其實捉撚到你咩

佢啲腳趾好核突

如果無再賣相，我覺得可以放過佢

雞定鴨？

tg隱藏到身份可能冇事
係連登開post貼內衣半裸相講電子雞應該中（1）果part
要立法前申請del post，因為立法後應該可以翻舊賬

睇真d好似冇講明有冇得追究立法前既發布

。

P左都係豬扒黎

你真係唔係扮嫁wo
選擇性失明？
你係咪睇唔到佢喺嗰邊ig度寫曲
另外女伏cafe
其他相佢有冇覆
留意吓我哋都知道我嘅分開擺相
尤其是你係咁忠實嘅fans
你竟然仲會問我哋

原來收咗皮咁就更加要比大家知道
咁收咗皮係咪唔可以比大家知？

究竟你係咪一齊追擊電子雞
究竟你係咪同路人

你係追擊電子雞
就各有各做 百花齊放
你係呢方面付出左啲乜嘢？
每次都淨係擺呢兩張相
我建議你都出post
加油

各有各做百花齊放打擊電子雞

男人隆胸

輕輕再推

p完都咁撚樣衰嘅，點解會有人俾錢

哪裡來的自信

男人來

電子乸型

好醜樣

推一推

推！

露西法黎？

熄燈都OK既

好肉酸，點解要放出嚟害人？

個男仔係庇護工場做既？

屌你老母俾啲乜撚野人睇

痴撚線咁撚樣衰肥婆波都要俾錢？

好似肥阿叔

屌 上咗鏡 唔好推pls

講真
有求就有供
無你地班毒撚埋單買相
邊到黎咁多電子雞
根本成班毒撚圍威喂
借打擊名義免費睇相

仆街男人黎既

個鼻好撚趕客 帶返個口罩先啦

比人block jor

唔好扮女人啦

一般普通法冇追溯期吧

條條都國安法咩

好似人妖

我都係

電話睇唔到

好撚臭

想